睇完日本單新聞，自己試左原來FaceApp轉性別真係好勁...

有無巴絲黎一齊玩新用家有3日VIP任用effect，記得3日內cut
唉如果我現實真係咁既靚女就好了...

想屌

原圖呢?

而家啲gay佬好猖狂

有得還原你就柒了

騙徒整假囡囡相新方法

試過用原app改唔返，希望連登無高手

留名等睇

vip有得還原

你個個版本係唔得
但pro版可以
你再search下應該搵到

樓主留tg，有野想問你

我知錯了

要俾錢先有得變樣？

你痴咗線

J左
樓主可唔可以post自己未變性個樣
想溝你

屌你老母死人妖

屌你老母有撚病

人類

會唔會j自己

FaceApp 係俄佬野...
你話用習近平張相玩都話
點會用自己幅相

留名

留名睇真圖

唔使，唔比錢就有最最基本既功能....我都係用最基本....

琴日見到個post都有down嚟試

不過呢個APP有安全問題

FaceApp由俄羅斯公司Wireless Lab研發，總公司在聖彼得堡，存放用戶相片的伺服器則在美國。美國聯邦調查局（FBI）去年底曾警告，包括FaceApp等俄羅斯公司研發的應用程式有潛在情報安全風險，可能會被俄羅斯政府竊取個人資料。

【小心中伏】熱爆「變性」FaceApp 被爆私隱問題 FBI曾警告有安全風險

攞晒生物數據上北京伺服器

唔係美國佢地就話有風險架啦 facebook咪一樣大風險

咁都信

FaceApp 不了 將自己個樣送中

樓主又幾靚仔

如真 如假

樓主

真係得

lm睇還原

變左鄭若華

咁樣似key張相相去咁同佢本人都唔太似樣

屌 原來連你個眼鏡都係P上去

保護手足 拉

所以facebook我都冇玩

抖陰都冇風險

係你應該最後同我差唔多樣吧? 呢個app其實少廢

女人改男人, 好易變差仔樣

whatsapp 靚女圖

就來連a片都會中伏

為咗你down app
就咁轉gender 就還原到？

you 竟然是個boy

樓主自爆

邪骨

LM

岩岩試左，真係幾勁

樓主幾靚仔

手痕買咗黎玩
巴打們請出招

推

笑死

所以睇ig女， 得圖冇片那些真係小心J錯

如真如假 如打飛機可J自己

連對波都gen到出黎
以後唔洗比錢電子雞啦

樓豬好靚仔想幫佢含

當然要玩翠大犬

樓主深潛？

mita

自己j自己
記唔記得有一套戲
係 穿越未來 搞咗未來變左性
的自己

試下用呢張圖轉翻女仔係咩一樣咪知

超時空攔截

How much?

好波

偽娘樣

我靚女好多

送俾樓主開心下喇

你地唔係真係信呀嘛，有咁靚仔仲使上連登?

唔好推啦

留名睇樓主67咁樣

應該有啲唔同

當初睇到一半唔知點解估到哂後面既劇情,睇完先記得原來就係篇潮文

留名笑

幾似

樓豬同翠大大嘅kids

比自己屌再生自己出黎然後變性再穿越時空屌自己

直線高科技自爆

我試下reverse engineer你張相先

仆街，少似劉以豪

想HI

RIP

呢個黑鬼點解無更新

樓主Pin this

真心 呢類型網我就信唔過

保護樓主 唔好推

如真 如假 如打飛機可J自己

樓豬呢

想請問去站務台係咪真係del到po

cls

出現了

自爆

樓主出現啦

唔好啦你咁靚仔唔好del

要自貼證實到圖中真係樓主你先del到，好似係

我覺得樓主唔係咁既樣
佢連個眼鏡都係P上去
同埋頭先我自己試左轉女+眼鏡SAVE低再轉番男 已經同自己原本個樣好大分別

Del都冇用了

咁自爆真係第一次見

save底左

我地香港地，講既係證據

樓主基因強過翠翠咁多，係咪犯咗國安法

隻嘢個algorithm淨係用靚仔靚女train？咁既話搵個肥毒變女再變返男應該都唔會出返肥毒

佢個db 外國人多
啲輪廓點改都冇可能出番呢個樣
樓豬唔好擔心啦

有冇清做下好心用個app幫ellen page而家個毒撚樣變返靚女？

樓豬同屎大大個仔咁似姜大聲既

偽 娘 大 法 好
一齊入教吧

頂你 咁你唔好嚇我啦

笑咗出嚟

FaceApp驚現on9仔

搵唔番你架
我改你做old 就變成咁

好正喎

當你唔係假膠 正常樣怕咩

Cammi

幾似cammie

如真 如假
如何分身J自己

岩岩down咗樓主幅相 轉返男

射咗屏
想唔想睇圖

樓主自爆成功

有冇諗過未來變左性既你 都唔想俾自己屌

如真如假如打飛機可J自己

lm

搞到我有啲想試下down個app J自己

正常你都係會變到同我差唔多樣
眼大大台妹feel咁

但係我八兩金樣

姜B....?

又送資料畀啲大公司

我都係八兩金樣....總之個app點都幫你變到正常女仔樣

predestination

冇錯

平時改習種圖係咪都係呢個app

高難度花式自爆

想奶

更新左了

將佢再轉返男性咪得

原來係你

樓主好靚仔

冇得對比點知好唔好

成個jisoo咁

前面大把樓主張相還原

拉

好正

留爆鬚 玩唔撚到

Faceapp完就可以賣相致富fatfat

火雞姐

轉完都好樣衰

樓主去左邊

唔好再推

大家唔好推

點解要用我打碼幅圖

HIHI 文清仔

嗚啊 我J左啊

外國潮文，小學雞嗰陣時睇過，家陣好似出埋電影

Ig: mitaliang

其實所有讀你data 既app 都有安全問題

個樣無咩大變到...

CLS 認唔出喎

佢個樣係鬼咁樣咩？
等我搵下貼上嚟畀大家J啦

#112

用多次faceapp將佢變男

套戲好睇

笑到gap gap聲

佢本身就可以美化自己啦，駛乜轉女再轉男先變靚仔

好撚好笑

轉下啲好靚仔既
希哥 城武 彥祖

樓豬個account冇啦

樓豬我想識你 留tg ok？

利申:真絲

似阿sa

唔好推

因為本身都係一個死乸型

原來文青樓主鍾意FIR

似大面Bella

如痴 如醉 誰怪我總J返自己

樓主晚晚俾人J

我都睇過，成套戲入面同佢有接觸嘅都係佢自己黎，連個bartender都係，果時睇到我懷疑人生~.~

好恐怖負皮咗都係有個比卡超樣

有冇人估到

姐姐？

孽瘤？

負負得正

左手

係

你地有冇咁鐘意姐姐呀

樓主堅靚仔，成個明星款，羨慕死人

葉榴。

佢個死人嘴仔好難認唔到

正到爆

有啲似chef lemon

猜一個日本男明星

689

btw排隊識樓主

利申：180 18cm

樓主咁似練家俊

垃圾泡菜頭

大泉洋囉

金范

狼英P咗仲係咁樣衰

餅印

俄羅斯政府，會多謝你幫手起Data base

香港老母

救命

佢個西樣好難認唔出

記得係有呢套戲, 但唔記得名

好彩幾靚仔

樓主好靚女

唔係呀都正正常常啦好過90%連登仔

我估牙登一定有玩呢個app

唔好拉我

咁都有得自爆

想睇翠翠

見到件制服都知乜水

似湯唯

幾型
想女上樓主

個傻閪樣咁細個唔怪得會做啲咁戇鳩既野

好靚仔🥺🥰😍😘

呀木

有D似郭爾君

想含

鄧小強

洗唔洗咁冇禮貌 再者年紀同成熟又唔掛鉤

阿蘭ching做咩咁睇唔開自爆

屌

樓豬去左邊？

誰？

hugo1991

who

女神

樓主有啲gay feel

見過樓主
8成似

9成

Rihanna 黎架喂

點解會有人話係靚女....

RAP

如真

Lm等睇

1945年，富蘭克林孤兒院出現了一個神秘女嬰，沒有人知道她從哪裡來，也沒人知道她父母是誰。就這樣她在孤兒院長大，直到1963年，她莫名其妙的愛上了一個流浪漢，並且懷上了他的孩子。不幸就此降臨，在她懷上了流浪漢的孩子以後，流浪漢卻神秘失踪，9個月以後，她在醫院生產時，醫生卻檢查出她是一個雙性人，於是在她產下一個女嬰以後為她做了變性手術，“她”變成了“他”不說，孩子也被一個神秘人綁走，不知所踪，於是他整天萎靡不振，到處流浪，變成了一個流浪漢。 1978年，他到一家酒吧喝酒，把他的遭遇告訴了一個比他年長2歲的酒吧伙計，酒吧伙計很同情他的遭遇，說可以幫助他找到那個使“她”懷孕的流浪漢，但是有一個條件，就是他必須加入他們的“時空旅行特種部隊”。酒吧伙計把他帶到1963年，他卻無可救藥的愛上了一個從孤兒院長大的女孩並使他懷了孕，然後伙計帶他前行九個月，把那個孤兒院女孩生下的女嬰綁架，然後再次乘時空飛行器回到1945年，把那個女嬰丟在富蘭克林孤兒院門口。做完這一切以後，酒吧伙計把他帶到了1985年，他加入了時空旅行特種部隊，有了份正式的工作，而且謀到了一個不錯的職位，有一天，他接到一個命令，要他回到1978年，在一個酒吧等待一個流浪漢的出現並幫助他。

第一次自爆[/url]

哇 屌 原來逆向還原都有8 成似 admin del圖please

瑩春華

咪話, 又真係幾靚仔...

吳若希

大家估下邊個？

霍哥， ig 名都唔hide

還撚完到咩 咪撚on9啦

日本果個阿叔 變左靚女 你搵佢張圖再轉咪變靚仔

唔會變醜

樓主正柒頭

220磅肥仔自爆

高手喺邊

第二張係咪Carrie Fucker

Before

After

涼振鷹？

得排牙認得返

影隻狗,再變女仔
大哥哥?

樓主花式自爆

留名等睇樓豬

望落有啲似GEM

屌你蝦頭？

咩蝦頭

係時候到我自爆
差d j左自己

Jed

見過一個人幾似佢 但係係gay的

如真，如假，如打飛機可j自己

樓主要唔要切磋劍技

似後生濃妝湯唯

Predestination

恭喜樓主已成網絡紅人

再推

推 但個app真心正差啲想J自己

我係咁睇自己d變身相

館長定the rock

館長

有玩，但唔敢 po, 太柒

劉爵屎

識野

樓主係咪姓黃住天水圍

冇9成似我估都5成似？

樓主驚到潛晒水兼申請del post

邊度有申請del post

樓豬幾靚仔

玩到變咗鬼妹

用多一轉 樓主咪自爆

賭撚plz

Faceapp 之下無醜女, 屌你個個都咁靚, 唔講隨時j錯男人

好正，想屌自己

我想轉gay

勁似P5個主角

個鼻形咩事咁大個眼鏡托印

仆街咁喺ig溝女咪溝緊男人都唔知

AI係咁架啦

56K 好似NDS

點整到冇眼鏡功能

帥哥fbi

繼續整靚佢呀

痴線

幾好玩，我轉完變左我個妹個樣

笑撚死

個鼻太大
好難分散注意力

有冇ching可以驗證下 啊冰 大軍

今日VIP

笑下可以，但我唔會裝

用陳冠希試咗
首先變做女，再變返男
真係work
都變得返9成

有人試boss利敏貞未

樓主有冇女朋友

如真如假 如打多飛機可j自己

雞都豆撚埋 ( .) (. )

樓主有冇出黎話還原唔同樣

唔怪得樓主試啦

His nose is too big

想溝樓主，有冇tg

appledaily表妹

diu

好似blackpink lisa

佳妹

男的也好

似係換臉多過真係轉性

阿木掂呀

日日同管伯

露點 ban得

最尾一張笑咗

電單車大叔？

想屌樓主